經Agoda book 酒店揀左到付

本身入晒信用卡資料諗住俾錢
Book 完之後先發現原來間房係乜乜超值價
規定左係要去到先俾錢

想問下我去到酒店嗰陣可唔可以用現金俾？
(因為自己本身冇卡 用屋企人張卡book嘅 )
同埋信用卡資料佢要黎做乜？明明冇過到數

有冇巴絲有經驗

緊係可以啦

咁入信用卡資料係for乜？
因為屋企人見冇過到數但又入左佢資料 驚驚地

hold 房 假設你唔去check in 又冇cancel到 就會扣信用卡錢

有咩好驚？
網上買野係咁架啦
只係呢家係到付姐

係喎 唔該晒

最緊要到時有得用現金俾就得